據説是80後才知的都市傳說,有無人知

好耐之前聽過,話凡有綠人大叫危險就別動,有無人知個傳說嘅內容？